已經突破100kg，應如何減肥

唔想戒口
身高161cm，80後

此POST已完

But true

有冇80後爸打都有發幅問題

唔洗減啦.都唔肥

達哥100磅都唔知有冇喎

切

一杯合味道海鮮
318卡，9g蛋白質55g碳水34g脂肪
當你一日食6杯
=1900卡、54g蛋白

100kg一日要有200g蛋白先keep到肌肉/增長肌肉，所以你要去買iso奶粉，一杯有25g蛋白，你一日要飲8杯iso 就追到個蛋白質要求
大約800卡

合味道加奶粉=一日2700卡

假設你每日做gym，做足6日，上網計你tdee 係2800卡，減肥要-500，即係你每日要2300卡

即係你除左重訓，仲要玩帶氧消多2700-2300=400卡

400卡帶氧hea做，大約要1個鐘單車機

結論，唔戒口減肥，一日6個合味道、8杯iso奶粉、維他命丸、每日1個半鐘重訓、1個鐘單車機，維持返2年，應該減到5kg

8個月減15kg
無反彈
用手兄個方法要6年
辛苦哂

上面我根據科學計算出黎，理論上係減到肥。前題你重訓係堅操，帶氧要做足，訓得夠

如果你係屋企肯做多d家務，出入行多d，理論上會減得再好d

祝你身體健康

戒口
做運動 eg.游水,踩單車,行樓梯 + 重訓
唔好跑步

唔係講笑
之前我試過3餐kfc 、m記減肥
其實真係ok，係做帶氧做到燥底 同埋可樂轉zero

無知一問，點解唔好跑步

縮胃算啦

咁嘅重量跑步傷膝頭啊師兄

實得嫁
不過我減肥唔係因為重量外表
係因為健康
而家一年都係十餐m記kfc左右
飲料戒哂
糖走哂
你叫我好似以前咁餐餐大魚大肉我都頂唔順
學你咁玩好易dirty bulk,你控制到無野證明你操得勁

慢跑，練下腳
我覺得影響唔大既
我覺得跑步幾正
係全身負重運動
可能細個游校隊游到厭
至於傷膝我又唔多覺
因為我跑步+hiit+少少重訓減肥
但d 彈跳力回復到以前排骨仔時代既7成
所以唔覺膝頭有咩影響
Never skip ur leg

161唔緊要啦

咁如果呢個重量下，做啲跑動多嘅運動，例如踢波打籃球嗰啲，會唔會令個膝更傷？

訓教減得最快
一訓訓兩日 唔食野 起碼減到1kg

假膠
害死人 飲8杯on99

好快反彈

為左唔戒口減肥
值得短幾年命
香港地生活咁撚痛苦，短幾年命又有咩所謂

每一日行機 調教斜度同速度，keep住160-170心跳，不過睇你都唔會有恆心，我就係咁由120kg減到85kg